10連唔得就5連

10連唔到其實係好事

2

3

收皮啦

4

5

屌你地最後一野走黎斷我

證明依度人多
垃圾高登一定輕鬆100連

林早洩

-